《戀愛可以持續到天長地久∞》 ～ TakeMone (07）

~TAKEMONE 最高~
白砂糖討論區

不喜勿進 嚴禁引戰 &
人身攻擊 請尊重演員專業

大家過左黎未？

來了

留名！

趕唔切開

好快手

喂呀我想早瞓

新post留名

lm

推

靜待... 聽朝可能又有多啲料

繼續

真？ 係邊有講過！ 雖然東友佢真係好明顯同綾瀨遙close好多

連無follow開佢地既事既人都咁覺得

好難唔ff

諗起佢連post兩張間條相 佢心諗 點解仲未有人發現

係呀 有個訪問講 但係唔記得係邊度睇過
先定左女主 Tkr再接㗎

或者post張間條相

話係萌音19年2月電台講自己接咗主演
然後十一月拍雜誌訪問問到初印象
砂糖話係六月演唱會見過，仲話當時已經確認咗會接套戲
所以兩個人六月時已經知遲啲會合作

仲要果個係佢最鐘意套戲既配音黎

喂呀 大家好犀利呀
夜媽媽先嚟推得咁快
聽日要早起返工啦

Nobu 唱lemon 難忘啲

想睇nobu同mone一齊唱lemon

呢啲唔係tkr fans其實唔會知

係啦～ 竟然咁耐都無人發現，原來要meet 到個 kpi 都真係唔易

可能有mone帶住會好啲

nobu 個第一位keep得個兩日 就俾古市搶走左

tkr 同mone個時個感覺好客氣。正如mone 所講tkr 對住綾瀨遙同moka 講野時個樣勁有衝勁

反而咁樣仲show到佢兩個12月同宜家真係close左好多

難為佢咁辛苦cue mone

Yes ! 同埋如果唔係熟左好多，唔會敢拎返件事出黎講，而且唔 close 既人，人地同邊個frd 都無野好介意

好似劍心個setting都係咁

仲要拎埋上節目講

Yes 劍心個 setting 係矮同瘦小

係喎，希望古巿係講緊劍心唔係真人

我反而係睇320 唔肯定佢地一齊咪，但414 覺得雙向多d . 如果個男既對佢有意思，自己無野既唔會咁撩個男仔呀嘛～

你地推得太快
啱啱先睇完上個post再轉過嚟

冇上水幾個鐘姐
連上個post有成八頁未睇

勁急急趕趕
等唔切啦 一開始就自己把口講
唔得就搵下身邊d人講

諗下都好幸福
我想聽戰歌 個前奏好有feel
又好岩佢兩個

好似話劍心真係要延期上映 所以呢排又唔洗宣傳 即係tkr又得閒可以賣下碟 玩下sugar

好恐怖丫依個世界發生緊咩事

頂 個婚禮主持人真係爭崩頭
nobu你個第一名就黎不保啦 我pick你架

密集到每日都有事發生

好癲 以前覺得係巧合嘅野 依家全部連埋左一齊 未試過追cp追到想叫你地收下手

多到有啲驚

如果要人一下睇唔到 按入去先睇到
要四重鎖先得

呢排嘅我地

嘩終於留到名 一次追左十幾版爽爆

呢個真 想叫佢地俾我地抖下，keep住mon同追post會攰

無睇一朝 志樂老師突然間出招
幸福嚟得太突然 及 密集

Tkr係咪想今年結婚
佢地結婚嘅話 睇嚟要大個結婚場地

尋日古市已經推爆左架啦 志樂師傳又黎料

啲料多到

咪係 mone 好多人搶架嘛

定其實同天堂七瀨一樣430 要求婚 or 求左婚？

如果佢地結婚
我估東寶 & A社 應該收唔少祝賀 及 禮物
青蛙 / 貓神 / 墨西哥包 / 鹿兒島味增

隔離post好靜 即係邊度 ????

Oh ~~~ I see

到底 mone 又係咩心情，日日瞓係屋企比人cue 比人讚，佢可能都係度諗：比我靜下得唔得

好好笑

話未熟已經咁既情況

達唔到標

佢可以學下志樂大師點樣cue mone又唔生硬

Btw日本又延長緊急狀態 咁tkr係咪5月都入唔到組

見到東友就諗起 其實mone真係一個心思好細密嘅人 佢知道奶遙高人氣 同tkr又熟 就話要讓比奶遙同tkr玩個遊戲

仲話「大家應該想睇綾瀨san玩多啲」但自己內心好在意嗰種距離感

但喺夜會竟然講因為tkr嘅情緒溫差而受傷 tkr應該絕對冇諗過mone會咁直接講出黎 而呢點應該好surprise到佢 以前只有佢窒人 依家竟然比人窒番

第一次宣番即係邊一次？

大家連前期後期宣傳眼神都對比到，好厲害我睇黎要溫下書

跟播出時間 第一次應該係東友

我在保齡球 & 櫻花樹搶手機 依2個位
開始覺得佢哋有特別嘅嘢 有啲曖昧關係

之前睇宣番都係覺得後輩《》前輩 &
共演情侶檔嘅宣傳關係

東友嗰陣時真係唔熟 又有奶遙同萌歌
2個之前都合作過

我覺得係Mone醬生日& first kiss嗰日
唔知發生咩事 令佢哋發展咁快咁close

感謝感謝

前面我仲好理智 都係為宣傳姐 夜會嘅tkr又省電模式 都覺得完左套劇就算了 都唔會有後續架啦
到生日同214 再之後睇番佢地啲緣分 到我跪低

我都覺得似個段時間有野發生左，414 昂生係咁問 mone 拍個陣有咩野好難忘，佢keep 住答好凍....又成日想避而不談咁

呢個主持真係好難做，又要跟劇本問，問左又唔答....

到底佢地喺度隱瞞啲咩呢

唔知聽日有冇sugar呢
聽日有tkr最鍾意嘅奶油party

YouTube recommend
唔肯定係咪最近

好似係之前

我
呢到真係唔同咗
兩個有種好sweet嘅親密感

Btw 好想講 小S 評論蝴蝶姐姐同小豬
講過記者圈內人都會討論既通常就係真
放返係依到

Tkr都變得soft咗

頂好期待
聽晚有天堂醫生最中意嘅奶油餅
我係女嘅聽到mone咁講都好心動

上面有人share宣番 於是我又煲多次
彈幕：新婚夫婦出場

tkr你可唔可以忍下架姐

又係鹿兒島味噌
搞到想買返樽試下

Mone醬早幾年在釜山電影節
同神木 & 誠哥 一齊講韓文

Mone果然高材生 啲韓文講得好好

係啦 講到我都想食。佢屋企究竟寄幾多特產，好似成日都可以周圍派

Mone d發音好好

唔係架 要親友先有

萌音講韓文嗰陣好得意啊

應該係屋企人好自豪
自己地方出咗咁好味嘅味噌
所以寄勁多比mone派比人

炒烏冬又得 撈飯又得 好吸引
唔知係咪一定要去鹿兒島先買到

Tkr講韓文

我仲估 sogo 一田呢d會有貨

我feel到有人想get同款有機會都想試吓，睇吓係咪真係咁吸引

個節奏幾岩 但個tone好搞笑
件間條衫好肉酸
屎黃色

係唔係真係好好味 幾錢架？

星期二啦集氣

依然不抱期望地集氣

有line我都收貨

感覺今日應該得line

會唔會line都冇
呢兩集應該冇咁寂寞🙍🏻‍♂️

預佢乜都無先

大家喺第9集播之前重溫一下sugar 床戲嗰陣nobu嘅爆料 tkr係真實地興奮 然後某人默默無言

好好笑 即卡靜左

比nobu講中咗

講幻想婚禮嗰度
下面啲留言先最正
1分鐘唔夠嘅劇情 特登由東京走到老遠拍

不過個教堂真係好靚

終於有消息

偵探又出動

頂modelpress快到
「隻手好性感」

嗰日佢好似話叫咗外賣lunch?

就嚟9點
今晚好似加埋導演版嗰1分鐘入去

會唔會好似上次咁 開始先有line？

平時睇開嗰條直播link 睇唔到，跪求有無link

係喎 開唔到

我當佢哋自己開奶油party

今日tkr無出聲 變左mone醬出聲

Me too

平時睇開條Link唔Work

我都係

做咩事啲link死晒上網搵左幾個都唔得

Youtube應該有

唔小心㩒左推文

睇緊YouTube個直播 非官方
打日文劇名

睇到了！！感謝絲打！

感謝

感謝
不過睇左咁多次
已經可以唔洗中文字幕

係真係睇到識背

拉被瞓呢幕我覺得仲sweet過背後抱
好鍾意tkr d眼神

係
好深情

好多娘家手信 唔知有冇鹿兒島味㬝

差唔多奶油派對

大家請準備 奶油party就出啦

鹿兒島豚肉味味噌

好想食但係真係唔見香港有

睇到連唔識日文嘅我都背到啲台詞啦

鹿兒島嘅話 薩摩鰹魚干應該都好正

我諗起安納芋都好正

唔知一田或者Aeon會唔會有
得閒去搵下先
不過鹿兒島啲產品係香港都仲係比較冷門

睇咗起碼7 8次奶油party
都仲係會好心動

究竟架車點樣撞先可以撞到咁

車禍一刻睇幾多次都忍唔住笑
雖然之後tkr眼都紅曬好肉緊77

撞車個Part真係睇十次都係會笑出聲

完先嚟死網

又睇唔到

冇咗

takeru表白呢part咁感動先睇唔到

撞車場戲無論睇幾多次都係好難明白個角度點樣可以撞親咁多人

無法使用

#七瀨撮影

睇到最尾先唔比人睇

比啲天堂攝影睇下丫

係囉 同埋tkr同mone唔係會同導演一齊傾點拍㗎咩？佢地點解會比啲咁唔合理嘅劇情出街

好想睇砂糖點吐槽呢幕

真 唧牙膏

七瀨攝影集為非賣品 非公開品

天堂浬 示

同台劇勁誇張嘅撞車戲有得揮

今日官twi贏左
tkr係咪知官方會嘔啲sweet圖出黎就唔line我地啦

重播到第九集終於有新合照
朱古力包

依個唔係佢哋2個人之間嘅秘密嚟
要問准tkr先公開得

今日tbs宣傳部個twitter都幾過癮

流子姐 佢地2個

印象中之前好似無人post過
啲㗎妹真係好快手好犀利

點解影到tmr個樣怪怪地

Tkr

呢到差唔多有齊佢地嘅outfit
啱啱今日先睇緊

可能因為花粉症？我覺得佢右眼腫腫地

每集一出街都未播完就會有人搵到佢地啲衫咩牌子幾錢

有次直播佢話今年佢花粉症發得勁，特別係拍第9集嗰陣

影到咁，得罪講句，我有啲錯覺覺得似CCTVB嗰個削骨還父胡XX

其實我覺得呢套衫嘛嘛地....

320 mone醬在後紅筆老師出嚟
嗰part講 tkr第9集 花粉症食藥
搞到佢語無倫次咁唱歌
仲要monene估

唔知大家有冇睇過，我每次一睇果場撞車戲就諗起呢條片

所以我覺得拍得有啲趕
兩個都有啲鏡頭係爭啲
明明化妝髮型執執就解決到

感覺上好似好多嘢都好趕工咁

大結局明顯超趕

Tkr都講過希望下次拍劇會有多啲時間準備

冇記錯大結局播前一日定兩日先殺青
然而仲要特登走去琦玉拍結婚

好似今户神社有個人話 佢地3月13喺嗰度拍番外 唔知嗰日係咪殺青日

咁應該再後啲 314後先拍完
神社個look同機場look唔一樣 機場嗰個先係殺青相look

佢地結婚嘅話都唔洗特登再影相
搵劇照就得

睇殺青相似係導演版cut走喺七瀨屋企
七瀨back hug天堂嗰幕

係咪打算清埋間屋個場景，所以擺最後拍

嗰張相眼濕濕

播埋下星期二《戀久》終於都完

好唔捨得 雖然重播已經係bonus
不過記得tkr sugar講過no plan drive 好似都係得番一兩集播完
話諗緊之後拍啲咩好 新企劃

我成日都覺得係佢地記錄片黎，好多野唔駛做多次都可以拎返出黎用，求婚、結婚，結婚戒指都可以照戴，tkr 又成日著返個d 劇服衫。

No plan drive 第二期 ～ 鹿兒島之旅

城田優咪話想同砂糖玩狼人殺
就可以有千萬view嘅
其實係唔錯嘅idea
砂糖可以考慮吓

Tkr啲衫好似件件都貴嘢，佢都幾捨得洗錢，睇到出解謎個東大生話上年同tkr一齊去荷蘭玩密室逃脫，tkr無啦啦問佢拎機票資料，原來靜雞雞幫佢升做商務倉
唔知佢搵幾多，之前睇過話日本演員片酬得好少

佢應該無咩機會洗錢

啲衫有機會係送比佢 當做廣告
之前睇過新聞 話日本藝人靠廣告搵得多
就算一線演唱片酬都唔夠普通廣告多

木村好似三百萬円一集，咁我估砂糖電視劇應該百幾至二百萬円一集咁上下掛

佢做左咁多年，點都草到錢既除咗一般生活費，我諗佢啲錢大部分應該用係買漫畫/書、課金、解謎到

來生由頭到尾一件褸
佢就集集唔同褸仲件件貴嘢

TBS你夠唔夠薑出戀久photo book我課硬金

出寫真書一定買硬

快啲襯依家冇工開
靜靜地搞埋佢

轉自WB
佢咁講又幾岩 洗腦式帶風向

我好期待呢套戲架 而家都唔知幾時先可以拍 今年應該唔會有得睇

好想睇佢演多次殺人犯 犬屋敷嗰陣勁好J

獅子神明明殺咁多人都覺得佢好可憐

喺大螢幕嘭嘭嘭嗰陣個眼神

我都好期待，應該又要再就檔期

佢最後冇殺到佢朋友 證明其實佢仲係有人性 佢唔係一個殺人機器

以前日劇主角好似都有齊齊拍雜誌....依家呢個年代係咪唔興.....

非賣品 全FF自製月曆
好求其整 亂咁嚟 用左1個鐘整
覺得唔好睇嘅話 唔好鬧我

希望會出個官方版

換左張相

將就下 睇吓先
雖然我知道整得麻麻

嘩想要

大家一齊玩

傳送門：

利申：錯咗兩題唔係稱職既戀久迷

滿分

錯左一題

你睇咗幾多次戀久 好叻

錯咗邊題呀？

數唔到 睇勁多cut
完整睇就一次姐

幾號遇到天堂醫生個題

錯左第2題

呢題我係靠記得佢地打扮推斷答案

Same 錯日期

我都係呀

好勁睇cut識答晒 睇嚟我睇得唔夠多

錯左1題，神社名個題....

戀久十級學者

我都滿分

在電腦做wall paper唔錯
今年下半年唔洗要其他月曆
不過print 出嚟麻麻地

又可以重溫一次

樓上滿分個啲好勁

Wallpaper一流丫

勁正

暫時仲未寂寞
但係過埋下星期就好難過

下星期二之後都唔知點算。希望星期二有個好好既完結，有多d 野睇

呢多次youtube就好啦

機會好低
但集氣

希望有啦～ 我地需要畢多次業呀

好sad呀講起
我應該會無限煲戀久 煲完就煲320
可唔可以youtube呀當可憐我啦

集氣
好頭好尾黎多次youtube

之前mone介紹嘅the coincidence makers
如果大家唔介意睇英文
可以上amazon 買電子書版 7.99美金
然後用返amzon kindle free app就可以係手機，平板同電腦到睇
亦可以先download app 入面有試睇版 睇到頭1、2章 再決定買唔買
或者下載英文版audio book 都係免費

點解唔俾mone醬講朱古力包
因為得醬mone嗰個係朱古力餡
其他人只不過係奶油餡

情人節禮物 做咩樣樣都要同我哋講呀
人哋想同老婆仔有秘密
我哋下下又要打開哂
對唔住tkr我幫你唔話比人知

好想知佢下集no plan drive拎住支潤唇膏講咩

佢哋啲互動睇咁多次都唔會厭

傳送門：

順便幫個page宣傳下先

一早like左

大家未like快啲支持下

講啲開心啲嘅野
Tkr會同古市上節目 應該係屋企live

係live完變短片定直接播條片？
就算Cut版都好，我希望段片可以長少少我見其他都係3至4分鐘到

應該係播拍好左嘅我估
睇出左個啲片應該都係得幾分鐘
好過冇 唔知幾時出呢

我好似騎劫左你地原本講嘅話題

Btw想點俾

好正
我依家用緊5月個張做電腦wallpaper

之前樓上有人講過
英國巴你留tg
我哋搵你再post啲嘢上黎證實返我哋身份
我覺得呢個幾好

留名想要

Sorry 各位 尋晚早左瞓
所以無覆TG
我等陣逐個聯絡你哋

頭先Mone Fan page 出左聲明

『小編的話』
近期後援會收到了一些私訊
私訊裡提到了某粉專言語攻擊萌音的部分
因為這不是我們第一次收到這樣的訊息
部分人也希望我們做出回應
我們也無法ㄧ再忍受這樣的行為
我們針對人身攻擊的部分做出回應
我想如果妳所愛的明星知道他的粉絲這樣批評他曾經合作過的人他會怎麼想？
大家都說粉絲的素質可以看出明星的素質
我想大家都不希望自己喜愛的明星被黑吧
後援會這邊也是一樣
你不知道她的努力 有什麼資格可以隨便批評她
嘴長在妳們身上 但嘴巴不是用來當攻擊武器的
你可以不喜歡她 但不應該做人身攻擊

再者我們知道有所謂的唯粉 cp粉
後援會這裡從來沒有限制留言的內容
只希望大家理性討論不批評
可是
你愛的明星並不會當你男/女友也不會跟你結婚
你愛的cp再還沒官宣之前就什麼也不是
大家在自己的圈子討論不就沒事了
明明不相關的粉絲群 卻要跨越那條線
我們沒跨越也不想跨越
但人身攻擊就是不對
文字是沒有溫度的 我們看不到也感受不到
但又在自己的圈子公開批評別人的營運方式
是想取得更多關注還是討拍？
我想你不想看應該可以不用這麼關注對方吧
人生還有很多美好的事
為何不好好關注我們想關注的就好
我們沒有比較高尚
我們只是想守護我們愛的她

⬆️以上這是第一次也是最後一次回應相關問題
小編不會刪文！！！
歡迎對號入座！！！

上白石萌音小編群_

tg 咗你

收到，謝謝英國巴

收到啦 多謝你英國巴～

琴晚講完 今日終於出現負皮怪

Btw今晚nobu又sugar

1個負皮

佢地咁靜 又搵親友團出嚟

好期待又有新料爆

雖然覺得呢2個月啲糖已經係bonus黎 但真係比tkr養大晒個胃 希望nobu今日提下tkr 報下平安

佢之前玩到咁大
咁尾先唔出嚟 啲人會收貨

又係考驗佢演技嘅時候

岩岩睇到條片有提到tkr 係咪真架

Nobu live開始啦！
希望佢會cue mone

佢好準時

唔知今日會點cue

我見到佢已經想笑

我睇緊 佢啱啱又全名叫左mone 但係唔知講緊咩

劍心 你冷靜啲

mone講過佢拍都未拍完 預告都已經播晒

轉貼FB Takemone

#全民變柯南系列
今天有櫻花國朋友發現
砂糖在NPD節目去的咖喱飯店
原來跟恋つづ第十集盪千秋那一幕的公園
只有4分鐘車程

不知道算不算糖🍬
但是就分享一下吧😌
#外景拍攝遊記(說笑）

原推的朋友把那篇推文好像變成非公開🔒
所以我就不發她的分析了
也沒辦法分享鏈接

#mone是無處不在
#你們今天當了柯南了嗎

By 港妹

唔用cp角度嚟睇
佢哋真係好fd 唔似識得3個月嘅同事 / 朋友

聽日mone首新歌終於配信
唔洗次次去youtube聽

Apple music冇

【OVER30】結婚したらロス感ハンパないイケメン男性芸能人ランキング

如果結婚會非常失落嘅男藝人
第一位
睇嚟佢真係要落力啲打預防針

我會失落 但如果係同mone
我會係好興奮
個心臟仔應該唔係好頂得順
因為太high

Apple music冇新歌 唔開心🙍🏻‍♀️

我發現係聽日先出唔係今日
聽日再睇下有冇

原來係咁
我會乖乖地咁等聽日㗎啦

一路睇旺角直播一路整
依張隨便拎
我會投稿去takemone fb page

英巴真係好撚犀利 啲圖次次都整得勁靚

有啦
Apple Music

Kkbox都有

等左咁耐 終於聽到完整版
好好聽

Spotify 都有啦
瘋狂Loop緊

啱啊 好聽到爆

mone唱歌係真好聽

佢今晚ig live啦！

希望唔好真係淨係live得嗰一首歌嘅時間

已經在ig story set 左alarm

啱啊佢上次同個妹唱得一首歌
完全唔夠喉

聽日戀久就播完 要珍惜埋呢兩日

MV 出左啦

唔知環球會唔會俾佢出大碟
之前唔啲都係單曲/Ep
東寶經過《戀久》之後都
好似唔想棒佢

點解可以一個廣告都冇 痴線 mone堅係似東寶執翻黎

聽日就真係畢業喇

正面啲諗，而家出廣告都無乜效益，等個市旺翻啲先，但真係要keep住曝光率先得，啱啱起飛要勤力少少，多啲live就好啦

雖然戀久之後萌音真係多左工作，話就話工作排到下年，但都希望會再分啲多資源比佢想多啲係電視節目見到佢

不過好彩，我覺得佢經理人都幾照顧佢，twitter宣傳，fc營運都做盡

係嘅 可能因為我覺得CM係一個當紅演員最快見到成績嘅一個標準 是旦飲品廣告都好 通常紅左都會好快有offer 不過我覺得mone呢種佛系型 同想喺音樂嗰邊發展 應該唔可以以常理黎諗

來喇 來喇

完左

長過上次少少

戀久效應好勁
戀久團隊/附屬親友團一出現
各大社交媒體都會俾佢哋洗板

mone啲英文發音好好！ 唔得閒睇live，但睇翻playback唱歌真係一流，重點係mone真係好可愛！

大佬作為fans隔住嗰mon都有啲心動，我真係唔信tkr一啲嘢都無（320，414啲神情出賣咗佢）

好好聽

我好簡單在happy happy嗰幕已經中左箭

MONE IG LIVE (11/5/2020)
Private Link

最後一個星期二了

終於營業 係咪可以期待下播完會有多張takemone

集氣放啲最sweet既相出黎
下星期二真係開始恋つづロス

本身官推淨係po左句Last一集 心諗 hea到咁我都冇乜期望 點知仲有新圖

係 得一句加戀久tag
話係第一張未見過嘅殺青相 咁應該仲有
黎啦 快啲放出黎

今晚最後一集

依場戲有佢地3個
好似係見家長嗰幕嚟

出攝影集啦 仲慢慢放
你出 我一定買

下星期仲有集番外 no plan drive

下星期二有番外

過埋今日真係咩都冇啦
我都係依家上網試下
啲live 網站用唔用到先

line我

Sugar

終於換季

估唔到會sugar

開直播 好難得！！ 點解會開既？今日日本有咩活動要宣傳？

啊啊

又嚟喇 表面嘅NPD
實際就提人睇第10集

依舊逆天帥

係咪有人係佢屋企

感覺瘦咗

今日個樣好精神

我都覺 唔知係咪短袖問題

呢個女仔好似第2第3次抽中喇

好似就係問佢有冇睇mone綜藝嗰個

隻手有肌肉

似係佢

課左幾多金

係呀係呀

Line sticker係timing的問題
咩意思

佢屋企係咪有人

今日狂望畫面右邊

覺得有人

係咁望

有冇試過TBs d直播？

Sugar一齊睇？

毫不猶豫 即刻cut線

做啦

天堂：「她係我女朋友」「我會同佢結婚」
Tkr：我真人都好想咁講

好好丁

開頭錫錫係米加左一秒多左側面鏡頭

唔識日文
今日sugar有無提過mone？

見人google咗個sticker意思
係’timing 嘅問題’

兩句野完全唔關事
可能係中意件間條衫
又有可能係話同mone相遇嘅timing

仲有麵包kiss真係kiss左嘴脣
佢地錫左幾多次

返去睇先

層層疊同吹頭短咗

cut左啲我最愛既層層疊kiss

等我仲等緊撲落去個吓
個part好有feel

Cut左唔少

依套戲啲人已經背到熟晒
應該cut好啲

本身大結局加咗15分鐘，而家得翻50分鐘，點都會cut多少少

佢原本加長左15分鐘，要 cut 都唔奇。如果又加返d 新甜位就唔錯啦

差唔多日劇跑 & 大大粒鑽戒💍

係
錫住推倒係精髓黎架嘛
做咩要cut

呢個拍得好過正編
實實在在咬落去

今晚最佳
1. Sugar唔關睇埋直播？
2. tkr:我都係好人！

唔知個part有冇人會放返出嚟
咁岩有事睇唔到

上星期tkr唔見人 mone出黎宣傳
今個星期調返轉

電視台好似加左日劇跑嘅側鏡

佢哋係機場搞咁耐，正常都上唔到機，班機可能關閘...

要完結啦

睇咁多次來生嗰髮型都好搶眼

真係播逃恥 結衣

反覆去世

好正

拍出1米8嘅感覺

完啦完啦
ロス

終於畢業喇

好有317個晚嘅感覺 戀久loss

影到砂糖好高

有冇識日文嘅知mone ig story講咩呀

佢個鞋踭

機場抱抱多左兩秒 終於見到tkr表情甜到

Tkr今鋪真係會好寂寞
我地都已經咁lonely
佢依家真係冇野連得到mone

呢半年每個星期二都變得唔簡單

好甜呀～～～～～

Loss到爆炸

睇埋今日個訪問
佢都會似走呢條路多
仲話想低調咁做個演員
真係隨時出年就嫁都唔出奇

媽媽我好鍾意佢地戴婚戒 好甜呀 下星期二點算呀

萌音本身玩開音樂劇 & 舞台劇
或者做歌手算

製作組到底仲收埋幾多張相 快啲出埋佢喇 收埋無意思

漏左幅

好想知道 呢幾集重播收視total有幾多

咁快已經勁空虛

完喇
我以後仲點過
好想睇tkr 同mone 一齊

我——愛——戀——久——

佢地應該無原因再一齊做番宣 嗚 佢地下次再同台希望係結婚公告 求求神佢地已經一齊咗

真係好襯呀

重播Twitter trend都第3

月曆ver 2 & 3 改版 開放資源解悶
無水印

第八第九集唔見有新聞
睇微博有個唔知source 嘅就話係9-10%左右
最高係1-6嗰集 over 10%
算係咁
咁快就重播仲要paravi隨時睇到

拍下婚後生活個d廣告
例如屋企裝修呀
旅行保險 生活保險
一定勁有feel
tkr自己勁cool已經帶起哂氣氛
Mone笑吓已經搞掂

佢最尾講戀愛觀
等詳細中譯
佢話佢唔會輕易放棄

佢地真係好有火花

自己都係咁 梗係有同感

Twitter 有人翻譯咗tkr睇開頭個陣
又令人懷念 又lam唇 又吞口水
最lost個人係佢

Longd個part 佢個樣勁有同感咁
但又要扮冇嘢

我覺得佢就嚟會忍唔住
太掛住《戀久》及同萌音一齊

呢張相

邊笑邊吐嘈

要約人出嚟
個個都有group一齊玩 得佢勁靜咁

咁樣更加證明冇live真係好奇怪
收視咁好
唔係更加應該趁呢個勢做熱d咩

唔知個飯本身想追問咩呢
俾個家姐打斷咗佢

：tkr先生你係咪都有同感

男朋友聽到會唔開心
先生你實在係太了解

我仲洗唔洗開定新post

mone應該鍾意自由啲，所以佢會想做一個低調落地啲嘅演員，束縛相對少啲⋯⋯有時又咁諗，太有名氣都係有包伏嘅 (純粹本水瓶理解）

如果tkr同mone做舞台劇，我一定飛過去睇幾場

開定畀空虛寂寞嘅大家入去圍下爐都好吖

而家先36 仲好耐先1001
唔爭在等多陣

佢係咁講野似係掩飾緊自己心動甜笑

如果佢地一齊做舞台劇，我都想去睇！！！不過我驚買唔到飛呀

Mone 真係好樸實既人，做演員梗係會想要名氣，尤其初初紅個陣，佢偏偏想低調.....

恋つづロス，寂しがり

推到金屏風個日

我覺得mone遲啲一定會去留學
享受下其他國家嘅文化

我反而覺得幾正常
見414個陣佢都只係同mone講嘢
其他人講嘢理都唔理
可能平時係片場都係咁
其他人好難同佢close

好sad呢句野 開啦巴打
Lost個陣大家都仲有位傾下

都係嘅 得mone follow up到佢

Exact7ly 忍又忍唔到
唯有吞下口水啦

感覺佢係享受表演嘅時候 紅唔紅只係bonu
記得佢講過每一個角色都係劇本嘅齒輪

係呀 難得有咁多巴絲打一齊傾

香里奈都講過佐藤唔會專登撩人講嘢
瀧內護士都話佢一出現氣氛就唔同咗
所以真係唔單止輩份問題/渡邊個人怕醜問題
係佢個氣場好難接近

或者係公開嘅timing適當時候就會公開

雖然內容遲咗啲
但我哋d cp粉完全同條片一樣
要睇到底

好啦 過左今晚我又可以喺坑底訓多陣 塞糖比我塞到好飽 大家加油挨到7月出dvd 又有新糖

等到7月就會發line 或者萌音post 宣傳DVD

頭先sugar提過隻cream又賣斷市

公仔同字同第一句全部都意味不明

又黎

我想知係咩cream
頭先食緊飯冇得睇

2:25
呢個粉絲好大膽問問題，點沖涼都追問
我睇twitter日本妹話本來¥17000而家炒到20000
原我都覺得好貴
Tkr仲話佢搽超多，不過佢多年前已經成日話自己好乾燥要補濕

其實官方佢哋都係推手嚟
雖然唔知下次幾時再見

已經38啦

佢應該大把唔同味道

平過日本版好多喎

笑死 個fans妄想得好勁 好識問
隻cream一定斷貨 velvet rose好似

佢話差唔多齊晒咁多隻味

癡線 問到咁detail
好鬼誇張 好想知但開口問係另一回事

好貴喎

有啲唔香架噃

推得勁快

砂糖又肯答
又比我地了解佢多啲，沖涼係洗手先

又帶貨會窮

平時啲日本妹冇咁大膽問，呢個問之餘啲語氣聲調仲好痴女

送上中文版

岩岩睇hktvmall 冇賣同味
但同brand 175ml最平都賣$600
佢仲要有全部味
唔貴唔買架喎

『好寂寞』《戀愛可以持續到天長地久∞》 ～ TakeMone (08）

開始明點解佢嫌mone嘅hand cream酸 佢用得咁貴 一定好有考究

紅色highlight: 係咪姐係同公司講緊
即使你哋反對 我都係唔會放棄

佢可以推介邊款又香又好用

所以係咁話唔中意
唔知Tkr有冇介紹mone用

應該係講緊問沖涼個人
問得太detail比人當咗係私生飯

問到好似砂糖都呆一呆

萌音mv最後有隻黑貓 我知無意思的但我還是要FF到底

咩係私生飯？

砂糖又咁岩鍾意著黑色

講 你地到底有幾多對戒指

直接送啦使咩介紹

我怕我講得1999我直接copy wiki

: 私生飯（韓語：사생팬）源自韓國的流行娛樂次文化用語，是指喜歡刺探藝人私生活的歌迷（另稱 Fan、粉絲、飯），由「私生（사생）活的」縮短語句組成，華文使用地區寫作「私生飯」。

私生飯大多是成年及有經濟能力購買設備的粉絲過度跟拍。Soompi（英語：Soompi）對私生飯的描述是使用值得懷疑的方法追蹤他們的偶像和侵犯他們私隱的極端粉絲。[1]

幻想婚禮一對 求婚一隻tiffany 賣碟又一對

咁係咪痴線/跟蹤狂

如果佢哋真係一齊左
Tkr有機會真係買隻幾百萬円嘅鑽戒出嚟
再配鹿兒島大衣

Thx!
咁tkr又肯答個女仔正唔正常？
我覺得問到話左手沖已經要收啦，仲繼續問真係幾過界，就算係熟人都唔會咁問？不過tkr又肯答，唔知日本文化點睇

韓國有跟蹤狂 同變態佬
周不時有明星話有人打電話騷擾咗好耐
係日打夜打 佢哋啲個人資料有價有市
影明星passport再放上網
又入屋偷底褲 跟蹤人哋去邊

唔知日本多唔多呢d

我知道日本有女偶像嘅跟蹤狂
之前新聞都講過一宗

我覺得肯答佢係因為唔想得失fans
Cut人線或者話唔答呢啲問題
都會影響tkr形象
我覺得佢係勉強答 唔係enjoy解答人個種囉

呢啲問題應該每個國家都會覺得係太私隱
日本應該比較保守
見之前d fans都比較保護對方嘅私隱 諗法
會拐彎抹角問

上次有fans直接係sugar問tkr mone 唔記得咩
都比日本fans係twitter話佢問得過火
唔應該咁直接問

如果咁講嘅話 個女仔問嘅都怪怪地

今日sugar最留意到係佢部電視唔同咗位？以前係望畫面左邊，今日望右上

佢把聲真係

綠色衫係幾時？

有樣嘢有啲好奇 我見到日本啲演員成日都會拍舞台劇
舞台劇呢一樣野係咪喺日本都好多人睇/好紅架？
見到有啲幾出名嘅都會去拍下舞台劇
咁我想喺香港嘅話舞台劇都係比較少去俾人討論（除咗一啲專門研究嘅人之外）喺日本又係唔係㗎呢？

佢差在無伸脷/瀨唇

在我個人角度睇 舞台劇可以練/學演技 & 識劇組及導演 對未來拍劇有幫助

日本韓國好似都幾興睇舞台劇
唔少當紅演員歌手都會做下

香港嘅演藝業真係好難同人比

個個都知道佢中意monene
唔使再帶

Comment 話係拎開咗支白光燈
畫面又真係即刻黃咗